# Задание 
*	Добавить возможность сохранения нового объекта обеспечения - самолет (таблица AIRPLANE). При внесении изменений следует предусмотреть возможность добавления новых видов объектов обеспечения.
*	Добавить возможность получения информации о сохраненных самолетах (аналогично тому как это реализовано с автомобилями)
*	Добавить возможность добавлять ко всем объектам обеспечения стоимостные оценки. Для одного объекта обеспечения может быть несколько стоимостных оценок. Стоимостная оценка представляет собой некоторую сумму и время когда эта оценка проводилась. Все оценки должны храниться в БД. При передаче в ExternalApproveService должна использоваться последняя по дате стоимостная оценка для объекта.
Сейчас есть некоторая реализация стоимостной оценки для автомобилей: сумма хранится в таблице CAR вместе с остальными данными, а дата берется текущая. Нужно провести рефакторинг и так же вынести оценки для автомобилей в новую таблицу.
# Пояснения
*	Перед сохранением все объекты обеспечения должны быть проверены через ExternalApproveService (как в коде сейчас происходит для автомобилей)

# Коментарий
Добавлена возможность сохранять и читать объект Самолет. Ко всем объектам обеспечения добавлена возможность сохранять несколько стоимостных оценок. При передаче в ExternalApproveService используется последняя по дате стоимостная оценка. Для оценок созданны новые таблицы.

Добавление автомобиля:

отправить post запрос на адрес http://localhost:8080/collateral/save

```
{
  "type": "car",
  "id": null,
  "brand": "bmw",
  "model": "5.0",
  "power": 150,
  "year": 2018,
  "carValuations": [
    {
      "id": null,
      "date": "2020-05-09",
      "value": 900000
    },
    {
      "id": null,
      "date": "2020-05-08",
      "value": 900000
    },
    {
      "id": null,
      "date": "2020-05-10",
      "value": 1000000
    },
    {
      "id": null,
      "date": "2020-05-07",
      "value": 1000000
    }
  ]
}
```

Дообавление еще одной стоимостной оценки к существующему автомобилю:

В поле id указываем существующий объект в БД, если id будет null - произойдет добавление нового автомобиля. 

```
{
  "type": "car",
  "id": 1,
  "brand": "bmw",
  "model": "5.0",
  "power": 150,
  "year": 2018,
  "carValuations": [
    {
      "id": null,
      "date": "2020-05-05",
      "value": 1100000
    }
  ]
}
```

Чтение:

отправить post запрос на адрес http://localhost:8080/collateral/info
```
{
  "type":"car",
  "id":1
}
```

Добавление самолета:

отправить post запрос на адрес http://localhost:8080/collateral/save

```
{
  "type": "airplane",
  "id": null,
  "brand": "SuperJet",
  "model": "777",
  "manufacturer": "Sukhoy",
  "year": 2010,
  "airplaneValuations": [
    {
      "id": null,
      "date": "2020-05-09",
      "value": 230000001
    },
    {
      "id": null,
      "date": "2020-05-08",
      "value": 230000001
    },
    {
      "id": null,
      "date": "2020-05-10",
      "value": 230000001
    },
    {
      "id": null,
      "date": "2020-05-07",
      "value": 230000001
    }
  ],
  "fuelCapacity": 1000,
  "seats": 60
}
```

Чтение:

отправить post запрос на адрес http://localhost:8080/collateral/info
```
{
  "type":"airplane",
  "id":1
}```
